好唔穩定嘅收入 真係好無安全感

係時候賭球了

無錢仲賭 作死呀真係

賣料

我都係，晚晚炒股有時賺幾千 有時得一百

CHING你踢曼城......

想學下

一係好多
一係一個崩都冇
好唔舒服個感覺

收入少仲要求多多，小心變Sam哥咁呀

樓主返開咩工? 炒散?

但你會叫春